預計今年71遊行人數

200萬市民+3萬個被割蓆警察